【港豬夠鐘起身返工啦！】

起來，日日做奴隸的人民！

起身做gym

ya

樓主已違反國歌法，此法若有追訴期，通過後小弟定當第一時間報警，以盡公民責任

起來，日日做奴隸的人民！

讓我們的青春，築成老細多幾個億！

香港民族，永遠，最on9的奴隸

每個人被迫着每天瘋狂的OT…

放緊假

知道

係
人們

屌你老母

起身!番工!ot!

六合難中

港豬

港豬夠鐘起身

咁早就屌西

我屌你老母呀

好野
又可以開始新一日嘅工作

醉…愛…反…工…！